如果中國鎖晒香港所有av網，香港會有一半人上街

一半男人

還我J權

12點前唔還我AV網
我決定再次上街

咁另外果半係乜黎,太監?

直接叫雞

睇開pornhub

暫緩幾億子孫

Av都算
你試下禁賭馬禁叫雞
到時你地口中既藍屍廢中
都同你地同一陣線

Pornhub 無死？

叫林奠用身體道歉

係大陸網絡，不嬲都上唔到。
以後香港都要用vpn

點會丫，班鄉下仔緊張過你

集體死機下半旗